［非理性討論］其實勇武抗爭係想達到咩目標

睇咗幾個連登post，都係叫人有組織咁衝擊政總/立法會但真心想問衝擊/包圍有咩用？想達到咩目的？

姑勿論衝擊警方防線實會受傷，捉到實俾人告。雨傘嗰時話衝，成效 = 0，又俾政府同班唔中意暴力既市民有話柄。而且個目標唔係應該針對建制同個政權咩？成個連登啲人都勁仇視警察，咪on9正中班建制下懷，班官擺明係推班警察出嚟擋你地，連登仔就on99眼都紅晒話要用燃燒彈又剩班警察都係執行職務啫，佢地都有家庭架，都係香港市民一部分

話想阻止立法包圍/佔領立法會，其實只係個場地問題，根本政府都未驚過咪遲啲再開會囉，反正政府坐定粒6數夠票

最有效既方法係咪應該直送認清會投支持票既立法會議員，係佢地辦事處門口死纏爛打叫口號又好，同佢討論又好，疲勞轟炸到佢地覺得煩，只少都唔會咁順利話投票就啦投啦

個政府同議會擺到明不公義，但勇武係咪真係有用呢？

歡迎罵戰

如果你可以直接同議員打到招呼咪ok
問題係無得選擇

你覺得自己可以見到民健聯啲狗？
經秘道去都可以啦

唔同你嘈，各有各做。

靠你感化建制派

但政府一日夠票，一日都可以繼續推個法案架怕你班勇武有牙咩

其實警察都係自己人，佢地都係想香港好
我地唔好再內鬥啦

我覺得大部分連登仔（包括我自己）有perception bias（認知偏見），主觀地認為好多人撐勇武，但其實真實世界係咪真係咁多人會參與衝擊，咁多人撐勇武抗爭？

有幾百人係時事台時版話點組織點支援，已經足夠會令到連登睇落絕大多數都係撐勇武。但返工睇下呢個社會身邊既人，真係投入支持勇武既有幾多個

阻止開會通過惡法，好難明？

有本事返深圳開，等你就算過，都名不正言不順

呢個政府不公義就人人都知啦，一百萬人遊行完都照可以繼續二讀。

點解仲抱住阻佢開一兩次會就通過唔到條法案既諗法

況且阻得幾多次？做法愈暴力，就愈會令溫和既人反感。雖然可能佢地都係反對通過法案，但新一代政黨（眾志、本土）既形象就會愈嚟愈差，難保民意開始反彈。嚟緊11月又區議會選舉，就只會流失更多議席。Call me slippery slope，但唔可以排除呢個outcome。

冇人咁認為 一直都話各有各做
冇人叫你一定要衝㗎喎
支援工作都係和平呀 和理非同勇武係互相扶持